純粹呻下

有時拍拖，拍到覺得自己一個人都搞得掂所有野
唔主動出去搵對方、對方就唔會主動出去搵自己
同過佢講 有時可唔可以主動黎搵下我
可能當下話可以，到最後放假都係自己一個人
佢就話出街都唔知做咩好，外面又多肺炎
久而久之，已經無左搵佢既動力同期待。明知對方都唔會做到，又何必一而再再而三講，令到大家唔開心。
每日都係例行公事報早午晚三餐，早抖晚安。
以家唯有發展下其他方面，諗下點搵錢，時間可能會好過少少

利申男，唔會分手

對方做唔到嘅話，可以考慮自己主動做，唔需要擔心對方反應唔熱切而卻步。熱情感染熱情。

唔要嘅俾我

屌下佢就醒

主動左兩年

俾您都食唔到

有冇直接傾過

有 都係講可以 好阿 會主動返d
但最後乜都無